
                      Esta trilogia es un poco penosa. Esta bien rodada, con buenos efectos especiales, pero yo nunca me suelo dormir con una película y con la del Joker de esta trilogia me dormí. Fatal Joker. Regular Batman. Fatal Catwoman. En general lo que falla es el reparto. Actores muy sobrevalorados e insulsos.
        
            